有冇咩細個好想做/買 唔到,大個做/買番滿足番?

成日聽人講大句有錢左補足番童年回憶
係咪真係有人咁有動力,童年既力量咁大

以前唔敢著凈色白tee，
後來瘦左挺左就係咁著，
屋企買左好多唔同牌子既白Tee

等睇處女

細個扭計想食wendy's,點知唔比食

到大個自己搵錢想食果陣佢已經撤出香港

後尾喺新加坡食返,覺得kfc/m記好食d

M記
細個冇錢食唔到

飲可樂

做愛

冒險樂園啊！！！
我仲記得我一畢業 31k
即刻狗沖左$2000金幣 瘋狂推銀

買ps4

買返正版game 唔洗再上遊俠網
而家好多時齋買唔打/打一兩鋪 算係報應

模型 出左黎做野先狂砌，買埋噴槍同泵

same here
細個要去鄰居屋企玩
重要驚老母搵到上黎

細個無gameboy, ps, ps2
而家乜都有，但再無時間玩

買靚少少嘅衫著
細個唔係只因為冇錢買
重要係肥到成個波咁
乜嘢靚衫都冇我份

單反
之後都係用返電話影多

cool牙

以前會lur阿媽食m記
有得食就好開心

依家每次食m記都係因為
做野做到好夜 咩餐廳都收曬
想快快手食完返屋企訓覺
一個人獨毒咁食

有得揀 寧願返屋企食住家飯

學樂器

食M記

去回轉壽司鋪想食咩就拎咩
去ikea一個人食30粒肉丸

屌大美人